新殭屍先生 求解

這一幕配樂真的令人呼吸暫停，其實有冇巴打可以解析呢度發生咩事？

咁𨶙勁就一早掟啲珠出黎啦